同一層樓對面部門有幾個深藍痴線佬

我想識e類朋友樓主不如分享下

打過期針
食過期藥
食過期野
垃圾係唔同D